4to: 1er semestre
    MODELOS MATEMATICOS EN SISTEMAS
    BIOINFORMATICA ESTRUCTURAL
    MINERIA DE DATOS
    TALLER DE PROGRAMACION WEB
    IDIOMA EXTRANJERO IV
    ETICA Y RESPONSABILIDAD SOCIAL

4to: 2do semestre
    ENSAMBLADO Y ANOTACION DE GENOMAS
    SIMULACION MOLECULAR I
    IDIOMA EXTRANJERO V
    RESPONSABILIDAD SOCIAL
    DEPORTE I
    TEORIA DE SISTEMAS

5to: 1er semestre
    ELECTIVO I
    ELECTIVO II
    IDIOMA EXTRANJERO VI
    DEPORTE II

5to: 2do semestre
     ELECTIVO III
     PROYECTO DE MEMORIA DE TITULO
     FUNDAMENTOS DE ADMINISTRACION
     PROCESOS BIOINDUSTRIALES

6to: 1er semestre
    ELECTIVO IV
    MEMORIA DE TITULO
    INGENIERIA ECONOMICA Y EVALUACION DE PROYECTOS
    GESTION DE RECURSOS HUMANOS

6to: 2do semestre 
    GESTION DE RECURSOS HUMANOS



    